「01」lead住210，敗登大勝可期

求登贏幾個州就過270

敗登sure win